Простой модуль для отображения фото из аккаунта instagram.
Легко настраиваемый и удобный модуль. Фото загружаются из вашего инстаграм-аккаунта и отображаются в выбраном вами виде. Не заменяет стандартные файлы. Не использует vQmod. Не использует Ocmod.
Подходит для любого шаблона, можно настроить вывод на любой странице, легко кастомизируется.

Доступны 2 режима отображения - сеткой слайдером.
Для слайдера доступны все необходимые настройки, позволяющие изменить как количество одновременно отображемы элементов, так и эффектов перелистывания с кнопками навигации.

Демо - http://oc.redream.ru 
Логин/Пароль: demo/demo

По всем вопросам: 
oc@redream.ru


Внимание! Для работы необходим Access Token!
Его можно получить с помощью Pixel Union - http://instagram.pixelunion.net (простой вариант), или зарегистрировать приложение в Instagram - https://www.instagram.com/developer/ (вариант с долгим ожиданием).
После недавнего обновления Instagram API осталась возможность загружать фото только того аккаунта, от которого выдан токен.

Работает на всех актуальных версиях OpenCart и OcStore. С любым шаблоном.
Для разных версий OpenCart предусмотрены разные сборки

Системные требования:
Php не ниже 5.4


Процедура установки:
1. Загрузить все файлы из папки "upload" в корневую папку сайта
2. Зайти в настройки модуля, вставить токен и настроить
3. Добавить модуль в макет (Дизайн > Макеты)